[ViuTV]歎息橋 一至五 2130-2230 (20)

下集好睇

無人開

記得不推文回覆

個結尾好屈

其實最後隻鞋底係咪印咗血？所以行完一步之後個地下好似有個血印，之後返到屋企佢無講咩事個老母都估到發生咩事咁

[Viu TV] 歎息橋 星期一至五 2130-2230 (20)

有人開咗

呢到？

22分啦！！！會點呢

好撚慘呀大佬

紅事變白事

嚟喇

打死左？